會然 城大打手 係咪俾連囝bam咗？

點解打手啲post唔見咗

抵死

哇 龍仔咁惡毒嘅

永遠懷念潮語王

點解會咁㗎

...條傻9發生咩事

佢d留言都唔見埋 以後吾城軍團又少一個假膠

慘遭逼害

唔通連囝都係中大既

One less trash on the world

A big idiot disappeared in this platform
It worths to celebrate

你係下一個

Level 4既水準

等我預測下你既英文分卷成績
4 3 3 3
Overall=> 3

你點樣攞lv3 呀ching

ChinU仔白色恐怖 逼害cu仔

有冇手足回老家搵牙祖

shut up unless you can point out any mistake from my sentences

3333夠了

Worth 之後好似要gerund 喎Ching

YES

打手 如果你見到呢個POST 快D註冊另一個AC 吾城需要你....

thanks for your correction

真係想知佢點解被bam

太黑暗...

無懼打壓

你BAM到咪BAM囉 好能京

我同習總都好FD

It's worth celebrating for*

Mistake 要加s

Now you're the wrong one poor lad

好似係睇你認為你有幾多個mistake而決定有冇s
所以有冇s都當岩?

連囝發現左牙成係我嘅funson
所以bam左

屌你又改名

做咩俾連狗ban咗

會唔會係因為潮語POST

咩潮語post

我覺得佢係玩bam圖出事

Details?

佢係創意台開左個post講大陸潮語 引黎過2000負皮

噉都唔會因為噉俾人ban㗎喎